民主/良心經濟圈 要有多國語言版

好多遊客嚟香港買嘢
會跟旅發局小冊子
容乜易買錯嘢
我哋整小冊子/App通知遊客
邊啲係Pro China 商戶
減少對家收入

up

同意
政府咁驚黃色經濟圈係因為......